胡適:不要因為有配著偉人照片，就隨便相信網路上流傳的名言佳句

推吓先

隔嚟meme都咁多人負皮
我連一個負皮也沒有

笑吓先！
笑完就好同我去練體能！

練完體能未呀?！
練完記得飲水呀！

依個上帝嚟啵

㩒錯